民陣721遊行Q&A

721遊行Q&A

明天遊行終點在哪裡？
－上訴委員會已裁決維持灣仔盧押道作為遊行終點的決定，因此民陣只能按不反對通知書，到盧押道結束遊行。

民陣到達終點後會有什麼安排？
－我們會嚴格按照不反對通知書要求，在終點只會盡力宣佈「立即解散」。

如果人流太多，加入遊行的人流倒灌到灣仔，終點安排會否有困難？
－請向警察查詢。

到盧押道後，如何離開灣仔？
－請向警察查詢。

如果灣仔地鐵站不能疏散，所有巴士又停開，怎麼辦？
－請向警察查詢。

如果書展人流、中途參與遊行人流、離開遊行的人流相沖，怎麼辦？
－請向警察查詢。

如果我需要向金鐘離開，又是否可行？
－請向警察查詢。

如果灣仔港鐵站因為人流太多而「飛站」，又可以如何離開？
－請向警察查詢。

如果明天遊行路線以外，有％＆＄％＃
－總之，請向警察查詢。警方可以施加上述安排，我們必須相信警方有能力可以處理。

#唔係曲 #點會曲 #我哋係真心嘅
#萬物都向警察查詢

push

請向警察查詢。

有無警賊查詢熱線

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?